[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4017)

快撚到

震撼彈簡易教學

1118 跨界別大三罷
集中post

0-1 土！

一角都無

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

Iceland goal

冰島goalllll

3場半大？

冰島爭一粒！

客隊一齊順住入

最正氣係呢輪

無角

在下個別讓我們的心臟內科主治

真

Turkey 12m

好快有

土耳其半大

土耳其-2

火雞正氣到

做咩咁正氣

角就無哂

法國5.5可以入大
穩陣就4.5 不過應該等唔到

無角聯

法國有角未

入左波 點有角

彭美又輸

特內里費1-0

Cs真係痴撚線 5打1都可以輸
下場又可以用銀雞打Full gear

痴撚線 會唔會太正氣

法國2:0

法國ng得1.5就入

法國唔刷角都入兩粒

冰島入未

有冇咁正氣

自己miss左呢輪

冰島半大埋啦

高水盤 -1

唉3揀2都揀錯 想死

入多兩球啦

法土半大

巴甲有個教練叫Argel Fucks

無角 想點

-9cc可以點

點解會咁正氣

2X1 星期日 22 阿爾巴尼亞 (主) 對 法國 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.15
星期日 23 安道爾 (主) 對 土耳其 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.13

我了

派我OK?

冰島半細gel啦 兩隊都on99咁

法國客3ok?

仲係0角

咩都0o 9

巴甲大唔到又on9

法國1角

彭美杯唔杯到呢

法林收咁多張牌

法國咁撚勁把撚咩

做主隊贏啦即係

西乙都半大埋

3.9倍...

巴甲水 快！

36水 vit

0500買咩

哥連

正路？

尾關客盤啦

唔買就係咁開 一買就無料到

彭美請贏

法國4.5角大應該都開唔到

頭關可以？

我都諗住咁買

尾關鬼鬼地

幫幫手聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫手分享出去，幫手開post
唔該晒

法國5.5b必中

風

可以

彭美贏未

Uy

炸炸炸

走向支持下盤？

同路 正解

所以國體會100%

巴假比我贏彭美啦屌

allin左

福塔主場上半場成日有波入
買上盤不如搏半主

半客
肯定

法撚3.6客w

刷角未

我彭美w串法撚w

彭美都買,傻閪左咩

1哥後備都買 2哥緊係要支持下

巴假專家

鳩篤左花膠半大

法國半1全10

好信唔信 信左冰島

1-1

法國入多粒啦

空難打勁隊好勁囉

基奧特整番球先啦

同埋1哥對面都唔出正選,1哥班所謂後備其實都有正選實力
狗會唔出盤,唔敢屌佢贏

踢車都無上過場,仲識踢波咩

呢隊法國好廢

ng 有兩倍

換球王上場熱身啦

法國刷未

我有注1.6了

冰3-1 pleaseeee

我買佢多數有錢贏
對彭美+2,絕殺0:1
對高士+1,絕殺1:1
對巴閪同明尼路又係贏盤

法國5c

話左

6c

唉見佢上半咁撚小角都唔敢買5.5

下半場法國仲繼續去

5.5b gel

-4c c服

入多球比我收下屍啦

7.5大？

西乙整多粒啦

應該9c完

7c

6.5b收

法國ng都有

我屌 豬腦空哂都唔入

死角中柱

買緊客3 封左盤

7角完啦屌

好想搏9.5但9c完多

攞得太盡

2隊開大波未

唔明點解法國半場開4.5咁但中位

仲攻緊？

又開始回傳

其實法國半場次次都細角
下半通常有7個

靜靜地頂埋個盤算

仆街 換走文迪

角大告急

車D前鋒係咁

西乙快手整多粒啦

睇黎都凍過水

兩場半大全細

冰島12m

冰島miss pen

missed

法國係時候刷多兩隻嚟

On9 估撚到佢

MISSED

叫

阿尔乜乜乜比球面子球啦

施古神 我屌你咩

冰島3.5b已死

取消關注訓教

法國爆埋呢10 分鐘啦屌

今次真係屌你老母基奧特

基奧特你係度做乜9

7.5頂得好辛苦呀屌

冰島 3-1 okay ?

一換走文迪就冰到2046

今輪巴甲好癲 有冇人下場再追半大

屌白玩了

我個3:0同2.5B 呀dklm

又回吐返注

屌你老母西乙半大全細

1

Lm

6點下盤？

屌你老母基奧特垃圾

hi

06:00半1全3
信不信由你

lm

有

大家出門口 救手足啦喂
出多場俾大家 回歸第四彈 阿拉戈阿諾

同路人

又嘔返半大數 巴甲無買三場大三場都細

仆街 一場大波都無

咁樣炸 on9

隔成幾分鐘 笑

有冇可能

黑暗到

炸撚完未

係咁炸波既
起碼炸左3球

大師都炸 屌

白痴真係

大師有冇絕殺

屌 仆街

唔炸既？ 想開全主？

輸未

全細波 叻仔

哥連大師食屎喇

垃圾波

Ok

哥斯 100%

奇才

鳥克蘭100%易到

唉 求超重心追數

洪都拉斯 -1

信你啦手足

屌你，仲未瞓？

醒左啦

之後呢

唔撚賭啦，出去幫拖

g chi

邊隊巴甲炸？ 哥連？

咁撚遲 一早出左啦

琴晚8.5唔係贏好多咩

邊有

慘

求超重心覆桌

polyu 守唔住嘅話我想死

1:1 既廢

1:1 2.5b cashed

半2全2

洪都點買好

洪都無慾無求
真正友誼賽

咁就仆街了

唔係美洲聯咩？點無慾無求？

守護香港

但好似榜首

寶高蛇9點點睇 針死到

係啵 咁小注搏下客先

求下你地去幫手

咁都係避呢場算

泥膠今場唔係又和下話

客都無慾無求

泥膠仲唔入

泥膠又係穩坐D組首名

今場輸就唔係
睇死隊賤種都係龜和

9點有咩心水

客+1

半大囉

好眼訓

原來千里達 贏波可以出線 直屌客勝

尋晚角大禁爆機
今晚100%邊場？

一球盤 唔贏輸埋作啦屌

第2都出倒線？

唔賭了

海地

哥達入未

哥斯贏波

原來唔得

泥膠下半場未射過
呢d波真係睇住個積分榜踢

鬼唔撚望比人cup埋

3場大買哂

2:1

今晚比較有信心？

300%

又炸 屌你老母

9點全細點睇？

9點有無人買主

西波都係唔賭算啦

炸得好

今日冇野好買

2:2

唯有係咁 等今晚算

琴晚輸左場牙朗就訓左

Weak

以為捷仔會hea踢 點知佢踢面子足球

屌佢老母廢撚到

好撚密刷角 全日最正氣角大隊

有越咩

好刷得

9點點部署 人在埋土 買埋開拖

無買到

半大

想買客盤 狗會又唔開

跟尻你

同路 睇下有無命出返黎洗

尾場一定唔會買半大 因為好多人會追數
會半大狗會就唔會開比你玩

買左半客

讓主

最愛明尼路

同路 大炒

瘋狂炸

買左你先講

又有gay子

有道理

齊齊中伏

開左波未？

等我仲掃左半場大波膽

唔好咁講 下下開大熱咩咁
有希望 就有奇跡

on9仔係咁越位 屌佢老母 唔越位3-1左啦 睇撚到嬲

千里達爭氣贏半場先

我隊大師

跟左你黑住你

其實睇盤佢係贏硬豬隊友 幾球傳得靚瘋狂越位 最尾球炸又係

一講有波入

1:0

紅刀快到

千里達果種廢
屌你老母泥膠 埸埸和 都出線

屌2.5s 咁快要叫春

係就快輸多幾粒

雖然買得好撚小

一球到尾啦

等豬

俾多球我!!!!!!洪都!!!!!!!!!!

應該無入球了

支持

俾心機叫 一買就自己絕望 點中牙 大佬

上場miss 12m打假 今場咁正氣

靜候佳音

琴晚我叫到喊要輸5k

琴晚你歐國外追唔追到數

千里達 追到和嗎

無 咪輸左5k

俾炸走半個盤

半場批准

呢張羸番!

喂牙 有邊個長勝 但唔叫對唔住自己 咁不如慳番
利申 波post煩膠

買得5舊炸屌 你地個個話呢場咁鬼

等今晚覆桌啦唯有

半和

2.5s

硬 你都成日叫槍啦

保加利亞13c

2:0

屌咩2.5s點頂呀

你唔係買半大咩!

係..但買好細

唔記得買9點半大屌

炸！

半大易到

走左寶

2.6易到

買左$10 345:0
有無機收錢呢

點啦
個人正面d就中啦

半場？

中味得 買得細

跟左500 多謝

2.7易到

係
買左少少半大 追返10k

睇撚到poly都正面唔到

如果我一早知中 放幾層樓買啦

又一場半2全2

0.1 爽

屌你 我有排追

買左 2 0 2 1 半膽
希望中埋

琴日輸左50k la

仲有3 1
4 1 全膽

你疊水

玩左成個星期 一大注就輸
細細注就贏

See my user name

我都係咁 再加上一急就出事

7.5 - 9.5 only

Jump點頂70分鐘

入球細咁快爆

快手半場5:0

想中波膽

好易

今晚有無

3:0已經好好

$10

以為風流波會入少啲波

易撚到

主全格就好收腳啦

強隊風流就唔入波
弱隊風流就唔會啦

唔識買了

法林明go 正氣到唔識講

唔記得左買
你出左？

單頭派彩最多5百萬
btw me2

場丹麥點睇

5.0 11.5

3.0易到

易到

最後一輪 經過尋日去睇 我盡量訓覺算

寶go mama 波post長勝將軍

你夠係金木蛇

Yes

兩隊都要爭分

瑞士首名

又唔係半場

訓左啦 咁正 5倍

尋日葡萄同塞爾我都係咁諗

see 4016 圖片

U21 又開
埃及應該有即場

又一雞
幾多分鐘

中場訓左了
幾多分鐘有5倍

點同
塞爾贏都無首兩名

睇唔到

2:0完場算啦不如

尋晚個no goal俾呀朗85分鐘收皮

半場3:0好無

第8個角球先買

屌咩 琴晚見到無人叫波訓左 原來走晒寶

角球只服巨龍蛇

屌你 我最後2k來牙
英 葡 墨城欠一
塞欠二

diu 3 0

又贏 長期cup

半3:0 易到

半場就3球 屌

唉 蝕撚晒 呢場咁正氣

我半膽得 2 0 2 1

又大勝
我走寶

半大全大
易到

呢場我縮左注先黎正氣

我個2:0半場波膽

只買和其他

我都係 贏埋都唔夠早餐

仆街狗會 結算前10分鐘 唔比人過數入去 買唔到

same...

泥膠真係狗黎 洪都出左線都正氣咁撚多

腰斬

唔好再搞角大ok?
咁咪大家開心

成個美洲最正氣真係千里達每場都穩定演出

Gel

3:0

對唔住一敏

買細先開大 尋日又唔見入，仆街

派？

派$10

有冇人登入唔到馬會 暫停服務？

嘩屌有無咁撚正氣

泥膠又唔見咁正氣

有叫 買-1

頭先係咪你叫我買

SAME ROAD

是但比多粒

千里達5-4反cup叫爆區

又黎？

皇家君主gel

一敏蛇啲1k珍妃

長追勇士 騎士 紐約人對家

鵝ok嘅

勁+主場

杜利馬1大

比多粒啦 求下你

鷹第2節上力

34-11震未

1-0!!!

炸。。。

34-20震緊 兩個3分搞掂

36-24 最多輸緊25分 追到12分 星蛇

gel頭只服星蛇

炸咗。。。一陣12m啦

庫庫塔0.5 頂撚到賴屎

湖人gel gel gel

洪都拉斯個場未派？

Poly 2點就無哂資源要投

未

痴撚線 巴閪甲冇一隊半大到

勇士對家易撚到

屌 好撚冇助 點救poly手足好

Tg有個叫乜撚嘢小新係咪戇鳩仔黎成日喺度話咩有大莊比料佢

今晚大莊料 亞軍停

前賣料狗

依家唔係咩

而家唔知

你咁多tg gp

你既大莊定咩牙？

今晚大莊料 埃及8.5s

本人正是

閑閑哋都有百鳩幾個啦

想問下而家邊度有得買豬嘴?

我睇個d死晒

ok仲釣唔到你

今晚我想唔買 尋日過山車好累

深水埗大把

有冇含撚咀賣？

好有型，邊個來

三島平八

大家咪賭d垃圾波 關心下香港啦

泥膠咁都無半主

埃及回到傻無沙拿姐

今晚求重心報牛

孤單巴有無消息？

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

全世界同我出尖沙咀

救孤單蛇出黎

超重心埃及x佛得角x阿爾及利亞x亞冠廷x丹麥
5x1 唔中我裸跑

拉

1000%走數，唔洗審

出尖沙咀啦

早知叫佢畀5500我

尖沙咀要人

即時俾人捉到

唉輸晒又要ot

四人幫外傳
波po四人幫
Playhard 星之力 yy 雲絲頓哈密瓜
聽聞呢4個人表面稱兄道弟 實質笑裡藏刀 一早已經對波po大佬呢個龍頭位爭得咬牙切齒
星之力為左鞏固自己勢力
先游說左雲絲頓哈密瓜同Playhard 合力搞死yy
yy死左 本以為相安無事
佢地三個就可以瓜分波po呢舊肥豬肉
點知原來星之力一早想獨霸天下
暗中密謀打手十三屆冠軍練馬師
同埋無銀用鳥 晏飛路之子等人
另起爐灶 目的係消除黨羽 殺人滅口
等自己污糟野石沉大海
所以連Playhard 雲絲頓哈密瓜都想整死埋
點知 中途殺出一個程咬金 龔嘉欣bb
佢為左光復波po 對抗黑勢力
龔嘉欣bb亦都知道 擒賊先擒王 想將呢班人渣連根拔起 必先消滅星之力呢個罪魁禍首
同埋自己一個人能力 資源有限
必須招攬一眾正義之士
所以佢係波po大派角球水
除左贏錢保持經濟來源之外
亦可順道招攬人手

最合理解釋

一敏都無

玩返hkjc算

老死好得閒？

我決定今日唔賭！

唔賭無用 出尖沙咀 快

佢真係好得閑

出左尖沙咀慢慢賭

就算身上得返$50 我都係唔會返工既

做完好事會贏多d
尖沙咀見

尖東🙏🏾🙏🏾🙏🏾

半和x半和x大波x大波

坐監前最後一注
埃及

全對

手足

沙拿係咪後備上陣?

最高格4都冇

比人打左落黎頭先有4

Psm 3-0

又係寶高啦

跟！

🙏

唔會開到la

尖沙咀重心 2100半主

bogo 捐錢請俾星火 咪俾馬會

mean一弓

明水你推介： 讓客

轟得？

無沙拿成隊唔識入波

Gun

跟足

想買角細

下場ok

大家準備口角了

角細落飛

埃及盤落到

角大加油 埋大加油

仆街了 一敏上乜撚水

走地角大升水好快

垃圾非洲盃唔值得投資咁多 $40娛樂下算

主fg

第五口 埃及8.5s

尻角未

角大24

On9

想等2/2.5高水買
一下變哂低水1.5 1.5/2

車厘角神推介，埃及8.5s！

正定反？

10蚊燈走bogo之力

屌你老母咩

11點話你知

mama都追擊bogo

屌我訓身晒係角大轉翻身 點個遇上神仙打交

力架刷角未

24

聽講埃及有個美斯

個龍開波自己仆街 差d og

低過4

開波10分鐘就狂圍球證

正la

廢

封撚完盤未

禁區內罰球

埃及憑乜讓一球

who

唔知做咩事
不過射唔入

龍門用腳2次觸球犯規?

Comoros fg？

聽講阿根廷有個沙拿

呢d都有直播

角吖

姐係2個都廢

睇緊nowtv直播

點解無角 屌

講多過踢好似驚中暑

6.5s

有出沙拿？

一敏$10

非洲杯 半和 下盤 是常識吧

全日只賭一場重心

即場科摩羅第一球@3.50 超重注

呢d垃圾波，原本都無諗住買，一見偶像出即買了

被人禁屌緊

冇 傷左

6.5唔買s la

跟

照買

加納-2/-2.5都0:0

你加油

黑鬼專打假

冇追開大岩 超重注同重注咩分別

又無角 真係好波

估唔到bogo蛇都比人燈死

Spain -2

反手同正手分別

一敏獸

唔一定嫁

9點係咪開左波嫁啦？

有，好明顯，你唔知？

我訓晒身你整隻一敏獸 cls

未 delay左

正水同反水掛 都話冇睇開

開波叫人叫我唔該

主隊似入波先d攻勢好過客隊唔知做乜鳩

都係燈

刷角

到底埃及美斯勁d定阿根廷沙拿勁d?

二十分鐘無角 咩玩法

5.5細

信念

兩隊都唔知踢緊乜9

0c jump

有Live睇？

非洲波不嬲係咁

now 639咪有

d假身假到你

兩隊都中路突破掂到腳就吹

邊線有波就妹

角24

屌一角都無

屌 我個半客半大呀

加納都2c喇

夠僵半0全12

唉 第一場就收晒皮 又要退出波po了

訓多過踢

2.97

4.5細

5.5s

多左超字

角小上路

兩隊都垃圾
跟大岩高水主fg

10分鐘冇攻門 係中圈bbq緊？

中

bogo 個 8.5 1.7，11.5 4.00
但一敏個8.5 1.75，11.5 3.8

屌你老母一敏

屌你老尾咩波黎 可以一隻角都無

唔撚想踢不如返屋企打 winning 算啦

垃圾咩波黎

Winnhing都刷到角掛

主下盤水泥gel?

屌 即係客入先

屌都廢事

而家客win 1.77

遲早紅

力架盃

半客都開唔出...咁都打佢唔死，大師兄食屎啦

客勝1.8 半一上盤rip

入場點會無5隻角

半場有一角今晚j gv

全

30分鐘0角 90分鐘幾多角？

我話過每次都會幫襯角大黨

埃及入未？

佢老味
Winning 打十分鐘都有 1 角啦 on9

紅毛泥

4.5b ready 入手

大家攬炒喇

兩倍客勝

埃及被人㩒屌

唉 屌都唔想屌

大岩蛇要中了

4.5s

暫停飲水, 半場大真係唔抵

有無手足被撚買左客盤 而家客勝2.05

無角真係on9

有無見過 3.5 角？我見過！我真係見過！

屈福特U23
廢到

主唔刷角，客無左沙拿，點刷角

無沙拿廢到

你真係賭少日都唔得 日日都出

中就正手 唔中就反手
always 100%

bogo之力，力架免疫

1.5都見過

Siu4 0c

1.5都見過啦

不過佢地場大
好難有角既
波都唔到底線

日假試過半一全10

幾時？

屌 冇c既

狼隊

試過全場0角啦

一敏10蚊好撚勁

食左隻角

搞咩D大角個賠率係咁趺

睇緊live 原來球場無插角球旗

係
頭先入左高水6.5角大

主入未

馬會個5.5s狂回飛

睇緊live 0角0goal
原來未開波

個球場圈架

1-0

無 bra 相呀

科摩洛0-2yc

大岩蛇又中

有冇可能半場 九角

半主開撚硬

唉屌你老母有角未呀

有咩隊可以半場0角

有無 link?

大把

半0全？

伏已中

0 角仲有 6.5 買
好撚鬼

莖巴買左3格？

買過維拉尼爾半0全1

埃及美斯有冇後備？

冇入球冇角球 仲慘過死人

冇

好似話唔踢

係呀 跟bogo 蛇買3格 諗住訓身追返琴晚

係唔係一角都無

半0吖

yc多過角

半和gel定

0:1 未

西甲德甲都間唔時

咁3。5大博唔博好

半場開唔開到3.5

寶高都叫你捐星火

幫主料 7.5 6.5 5.5 4.5s

有無財仔可以抵押器官

請問有無人買左8.5大

唉 屌

唉 放棄

Jer dou

笑死
0:0
冇角
兩隊做緊乜

可以以gel

上盤 角大 大波既可以出返去先

馬騮搶球

Goalllll

無bra 相呢

主隊旋風地堂腿都唔比有角

無

半場4隻蛋

屌 10蚊角大都呃

又走數 學埋大岩蛇D衰野

J2半0全10

踢乜撚吖屌

最驚佢下半場爆角

德島之力

角大 10 1 10000

咩位夾好

車厘神8.5s，Bogo注定炒

半0全10？ 買左8.5s

半場0.5b都炒

咁Ky神係買咩

收到風下半場狂刷

角球b

屌你老母補3分鐘
50分鐘先吹

想劇本
但黑鬼太懶唔跟

上盤一粒都可以輸半

幾時派我

4.5b?

買左6.5角大
感覺中撚左伏...

咪一鳩樣

3.5

一早gun左車厘神la

買左7.5s 補飛先

10c完

哇屌 半場0c 吃住煙都要gelgelgek

U21 送$$$$

Bogo之力

買咩

我

輕鬆

半0

出左la

又迫害手足

有咩風浪未見過

1.5b 無理由蛋蛋完

如果真係10c真係要拜

出左喺邊

一敏獸度

J2 半0全10，驚東咩

買1:1好唔好？

無入點睇呀

驚輸就咪撚賭

same

半場0-0買唔切

個球證都係無腦nigga
唔知以為班友瞓足補時個3分鐘

飲水飲耐左

即場唔買角啦
呢場高風險低回報
買是但一隊入球好過

尼加盃

埃及半場落飛
一開就狂回

非洲太熱
d球員唔想跑

1C

1c

11111

下半秒c劇本到

奇蹟1c

我估2-3c

再加注 追數重心

即場科摩羅第一球@3.70 超重注

好感恩吖1c

等收錢

真係好大機會半0全10以上

屌啦星成班hea撚到
allin0:0算

有冇link....想睇

同意

半0全20都見過啦

日乙半0全11都有

輸死味

bogo是信仰有教徒死心塌地

劇本到

2c

22222

非機盃 又0:0

屌咪撚刷啦

話撚左

3c

222

3

2222大鍋了

上！

3ccc

屌 咪撚買

4.5 易到

3333咪刷呀

4.5 5.5派錢

有無link 跪求

爆角

寶高之力

爆角呀

4c完！！！
學上半場停足45mins

4.5 -2c

靜撚到

-9c

單方面刷角

4.5 5.5b

55分鐘已經0.5/1.. 仲要1.8b

咪gel啦

主入波,就上10角不是夢

邊有gel

3333333

44444

Ky有無買

仲未有人召喚連c雅

主fg 4.35 落到3.95

4c

主入左波就唔會刷架啦

5555

買左4.5

6666

Same

44444444444444444444

4.5b1.85派錢

主快入 之後客刷角

Booom

77777

4444

買左咩

8.5b不是夢了

刷乜9呀仆街

非洲盃咁撚難買既

當我無講過

連c雅未

666666 7.5-2

主禁屌刷角 買多個主fg

4.5 b gel得未

4.5 1.93

埃及瞓撚醒未

5.5
4.5唔足水無買

角大準備收錢

30分鐘無1c你都幾抵死

奇蹟4c

5555555

沙拿朋友隊冇沙拿就成隊仲廢過香港

原來係你打到4.5得2.7

5.5先啱

埃及一腳都未射過

角呢！！

無沙拿識鬼入波咩

沙拿隊唔識踢波咁

冇沙拿都買

0:1完場

下半場整兩粒黎

中場咪2.72

Any links ???? Please

唔好話入波踢都成問題

角呢

外圍企硬主平半低水咁耐就係想賠少啲

埃及形勢有變 呢場主唔入先我表演食屎都得

Thanks 有機會派派你先

又三連角 6.5秒收

原本2.75

今次算正路

6.5b gel

8.5b好定

睇唔過眼了
買左主fg

利申:賽前買左讓和

停c間

6.5s 夾下佢先

bogo應該有買4.5

6.5點部署

唉...
-3C....

假希望屌

6.5細wo

笑死
埃及波都唔識控
一個27 一個11
3次個波係腳下碌過 控唔到

每十分鐘比多2c

以為你買大

Japan